[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [247] 你塊肝壞未

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

[center]-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[center]英靈靚相介紹:

an app copy唔晒on99
你個app壞左啊

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

[/center]

尼祿靚相一覽:

留名

早

LM

lm

攰

唔夠貝殼啊屌

唔跌禮裝一定係神父既錯

岩牙

跌多張就可以突布姐第二張

神父快D起身俾我負評

好勤勉

屌佢啦 岩架啦

GBP300巴打3日前
唔通棄咗驚

到底10技既感覺係點

法國神父黨都好勤勉

金閃點打

做野啦，你d手下成日出黎搞事

正想屌
又傷害我弱小心靈

新手留名

新post留名

地獄黑仔王留名

落大雨無得行住刷箱

你個肺壞左呀

【カルデア広報局より】
期間限定イベント「ネロ祭再び ～2017 Autumn～」の「【超高難易度】復刻:第五演技」において、一部エネミーのHPが意図しない設定となっている不具合を確認しております。皆様にはご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。 #FateGO

復刻都咁

你唔改都唔覺你打錯

暈暈地

講緊邊啲
前面啲怪?

見到就立即屌柒佢地啦
唔洗俾面我

你自己D馬仔要人地教, 咩道理

無限咁撚多隻 教唔曬呀清

又刷到冇電

梅芙個關係咪拉人隻JACK自己有隻騎清最後兩隻術就得

100箱未

咁痴線 ？

未 而家先5x

不過有幾萬花瓣未抽

差d 3星以下未7技 已經唔缺金石 唔洗刷咁多

屌你咩神父

又開箱開到變曲面mon

AE職全殺

10連個位凹左

一齊聽住歌仔刷

終於跌啦

用ios 內置action replay 啦, 自己禁禁到關節炎

打到第17個箱 好慢

其實值唔值得用石打 我冇哂金蘋

下轉拉2 呀爆 尼托boss 如果拉2做膽應該好難刷

唔明點解玩咗咁多次box都仲係無200連

係囉

食到奶光特攻 最後一層應該唔係問題
睇頭2層有冇角可以寶具連發清場

■「Fate/Grand Order Fes. 2017」事後物販商品 お届け時期のお知らせ
┗━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

対象商品につきまして、お届け予定日が決定致しましたのでご案内致します。
商品の到着までお時間頂きましていましばらくお待ち頂けますと幸いでございます。

＜お届け日＞
━━━━━━━━━━━━━━━━
2017年10月7日（土） お届け予定

殺生院

其實我訂左咩

冇力

可以叉50都係得殺生院 尼6 船腸同槍呆姐

殺生院差到50？

新手
想問下個傳承結晶有咩用?

係

不過其實槍呆都唔大力
但殺生院係好撚細力

最大力係船腸同尼6

技能9>10 食一粒結晶

仲有RING

唔記得左隻雞

RING

仲諗緊邊位係ring
一講雞就明

Rin G

thx

戎指

未突得爆布姐禮嘅小薯招fd
一個位留id

可唔可以詳細講下
Google action replay IOS好似搵唔到

SOR我歐洲人中文唔好

上車機會呀 快

笑左 跑車服新年祭

三巨頭得一可安天下都冇人加 ?

779707752

327,835,174

其實莫子都得 寶具回20np+3技30np

仲有文西呀

tesla 好似都係50np

文西一年出得一次

琴日出完黎發威 今日就無人記得

邊個西呀

唔出禮,,,,春

唔夠福仔威
哈桑個關一堆野輕鬆過
飛哥得金時可以一擊脫離

輝石魔石可以換幾次？

無限箱

真人體力制

關關都話有問題既喂

早晨

復刻都咁多問題

一萬分 禁一個鐘都未必換得曬

an機有冇咩方法可以自動抽箱

你整個按鍵精靈比指令佢狂禁10連個個位已經得

其實無限箱係咪抽到禮裝就應該即刻renew箱？

抽到第十二個箱你就明
頭11個 正常人都會抽曬

想問下之前出果陣交換果啲素材會唔會加/轉？ 有啲想要既素材無得換

B叔一雪前恥

唔會

amazons s2暫時睇左三集
變到淨係賣弄血腥，冇s1咁好睇

我抽到淨友情點同QP就會RE

QP都唔要

M子搵到個100% 3turn過版方法
仲要寶一就夠

頭先我抽到淨底QP
第4箱

唔裝曬布姐裝無意思

一箱有450萬好抵玩架喇 仲要連埋咁多其他野
fp又係抵 一箱萬幾 你睇下文西個奸商做緊1黃方換2萬

仲有12cost夠擺下一件

奶光夠np咩

夠 孔明所有NP技 放曬落奶光到

6下孔明兩下要揀人仲要轉人 禁到變on9

屌唔小心買咗三套 有無人要

要三turn又要低寶....係咁上下啦

tg

第一次拎龍女出嚟用 打第一層同加攻

點解天草可以咁on9

我都唔小心買多左一隻figma白s同特典s

岩岩睇完魔伊
咸川如果出士郎同美遊我一定痾到寶5

個個買野都買多

我同綺禮姫川組成on9三人組

之前聽人講買錯心痛一陣
唔買後悔一世，結果冇左個衣櫃

改個好小小既名得唔得

負皮神父 求神父保佑我跌禮裝

$?

幾錢? 有性趣

比套我

SV同HF合作

有料想要咪抽埋
唔想要就reset

想八下幾錢

雪山櫻留比糞糕就得

扣數

又要返英靈殿打飛機

One for U

7大職但無主角櫻

會唔會有特別卡牌呢

無

死靈

得個icon仔

黑櫻應該計咩職

死靈
D怪係咁復活

棉被王佔兩個位，公平咩

想問下 大家 過左17箱 依家應該打 福爾刷花
定係上一關打埋金章

理論上狗牌遲d嘅關會跌多少少

台主換隻二神三腳 玉藻槍同alterego ok？

突左，2揀1要邊隻

alterego先
過完叫你換

好 咁我刷住花先 thank

又更新咩

閃閃啲血

悶

天草如果你仲剩一套睇下你散唔散
想要多隻學妹 guda同呆毛

autotouch你地用邊隻?係咪要jb

可以換了

散既我夾白貞

又可以刷多個箱

盲jor

盲撚左 好撚驚

問多樣 開石打花 抵唔抵 平均一場120粒花到

望d寶具lv就想一腳伸佢落IFC

大部份人都係2條體1箱
至於抵唔抵
如果你有自信2條體做以下嘅野就可以唔洗打
黃餅各1 紅藍石各2 450萬QP 2頁2章2蓋2鏈 再每個箱回返30體

黃餅各1 我覺得3條體都抵

肥膠

每場仲要跌眼同牌

無限
最後的活動

基本上確定左
每年尼祿祭同聖誕都係抽箱

呢d我都費時講

辭職打box未

仲要打關有經升絆

請左大假係日本刷BOX

10個箱仲未出禮

廿個箱差唔多架啦

得3隻限 渣GA

我add左你 紅色字 綺哥哥

唔中雷姆 唔想做人了

第19個箱先出比我

心
比多小小力啦 b叔好難打

狂打狂係咩玩法

其實可以食令咒回血回np

你講緊我

人地講緊神父
你走去講白貓

綺爺好歐

唔計齊格飛個關我覺得依關最易打
我都係新手 而家打金閃打到想嘔返去刷box算

同埋狂打狂好似細力d

一定CSOR果關最易 小莫入去一野就車死哂

Mon住兩個post sor

反而覺得好多殺職果關最易打

戰神武藏
可秒b叔

1.5

但係我一隻法師都冇 冇buff應該點打？

將就下啦 玩得半年你想我點
個倉仲有奶光同騎傻福佬

借

上將伽爾納
可斬殺閃閃

幾時1月1 好想抽槍福袋

B叔果關 自己用盾子拉人地梅已經訓住過 係就係打耐小小

暗鍋撚狗

自動抽箱時間
可以上水

點樣自動

YouTube有個山翁痴線佬單拖過到

3職分兩個暗pool都好啲啊...

復刻個D高難度,上年差唔多每關少一令咒
今年終於進步到死兩三隻就搞掂

扮工時瘋狂打箱

翻到屋企就打mhxx

有個巴打寶5 宮本100lv 帶我贏左好多關

IOS FGO抽箱

我盾子加莉莉斯搭人地隻梅
打d小怪都死死地

至少整個100抽制啦，㩒到on99咁

IOS既優勢

梅就出紅打手啦

24小時打箱,完EVENT先打MHXX

扮工+1 打箱到冇哂蘋果

彩果

完EVENT清箱先最撚痛苦

我係返到屋企邊打gundam邊刷箱

csor關小莫要搭乜入

gbf又半減 再見fgo

3天王撚狗.JPG

亂入應該都過到

用彩果換3粒綠膠好似好d

2粒彩果換到一堆膠啦

玩齊曬

今晚努力d 先

冇玩gbf 小撚一條狗

白貓玩家話RE0故都好睇既時候
我都唔知講咩好鳥

加埋梅都係一下寶具打得十幾萬然後就比人拮死

搵鬼睇咩
抽唔到Emilia

你禮裝突爆未

爆，試多幾場先

廿個箱都未有禮裝

武藏入場只係兩張紅卡既事

入梅林都車唔死都好大問號下

今次冇搭錯線

女人？

屌多神父2野

婆婆你有痛風牙
考耳考者奢奢考考爽尸

Ios有冇內置功能連點
禁到手軟

我隻沖田唔用禮一下都10萬啦...

2腳3足WO

奶光斬到柒閃1999wo

710,809,479

新手求fd

re0終於齊set

Added

ADDED

Added btw邊度新手

跌未啊

C4=solution added

認真 繼過去部an度 再插電腦開按鍵
連曜日都bot到

係二神呀，上齊buff都係total三十六萬，我諗唔夠level,再升下先打算

用人隻寶5自己帶解效BUFF機一下掃落去咪完

頂，係wo

堆箱咁多肥
升唔到咩?

硬食三round個寶具封印debuff都得啦

卡緊再臨，八連雙晶唔夠洗

兩條粉腸係咁開迴避 煩過狗

有冇教學

垃圾升完lv有一個位

前排件泳衣有無敵貫通

D字頭add jor

武藏 1rd殺曬 仲有無敵貫通

咁你搵件衫解效就1RD殺 搵件衫玩無敵貫通既意義係咩

新手長玩求加
664,473,873

Ely好撚正

因為件泳衣未升 所以用泳衣

個一場半場 加得幾多

支服又一大堆支那囝中伏

加上我都唔記得左有件野解弱體

刷唔係問題
抽box先煩

agger 應該出個制係一次抽一箱

ios有無auto apps

打夠分再開箱應該開夠半個鐘

差第六演技未打贏

我都係

下 我琴晚手動冇停過 四點開到五點
都開唔曬10k

CSOR L狐求其一隻都屌爆柒閃

出咗啦

買寫真好過課金

我傾向買膠Jk狐果隻快d出啦

我都支持買膠
但係買之前已經課哂

靠NOBU隻恩其都放尾收頭 一張加攻裝都未抽

比錢閪女人?不了

both

無撚所謂啦，都係晒架啦

學神父去種草皮

水著奶光

請支持印度佬

各位巴打大家好，第一次係度留言
096646075
有幾個位加巴打，希望賞面

10連抽到1張5星禮 1張4星禮 掛唔掛出黎好
見D痴線佬唔換野淨係刷箱

刷完再講

一早貼撚左啦

708 277 725招FD
法位長掛30技梅林
狂位長掛突滿寶石芙蘭

BOX夠300鳥
又要清

有冇巴打開緊台播歌

60石連三星農具都無

抽左10萬先得1張

BTW岩岩去完旅行返黎
依家要打d咩
有無攻略呀bb

建議換完4張花瓣禮再刷勇者

300個box

收野個禮物盒咋?

趺左禮

打到30個已經想死

其實今次換野要既素材量冇上次咁多 但活動禮都好難抽咁

差夠電又可以起跑

禮物箱啊清

笑撚左

打牌換3張布姐 之後唔洗理其他野係咁刷王者

有無巴打識搞MOBIZEN度可以PC按到手機

清箱都有排清

聽尼祿巴講 好似要DL舊版

牙爆要絆十啦

將d肥喂曬比阿是拉寶寶

咁ON9?

絆十都唔撚退得休

聽講負皮神父 就會跌禮裝
Sorry呀綺禮 屌你呀

太多肥鳥
餵完1星,而家餵4星

退左休刷得無咁爽，由佢繼續爆

仲唔跌多張

MOBIZEN唔使啊
直播果個就OBS就要

差唔多30了 一張都無

我PC係出到畫面但控唔到

OBS 要CAP成個WINDOW 先CAP到 MOBIZEN又係ON9

我無呢D問題

百殺夜行點打

C媽屌打

你好撚疾wo

D金又幾好出

出裝未

唔係搵3隻殺裝加傷活動禮,後排放騎AOE裝加傷活動禮就過到咩

自膠

無所謂啦
MOBIZEN用WIFi連我部機,係慢D架啦

岩岩轉用TEAMVIEWER 可以控到,OBS又CAP到

不理解An機的運作方式

安徒生c媽c狐
c媽唔好二足 唔係會debuff 唔到

好想磨美遊對腳

依家先第18個箱
I am weak

好似有限期

AN機用線連落電腦要開USB DEBUG
但FGO就正正會BLOCK USB DEBUG

唔覺眼有呢D野,佢唔係個人用唔係商業用就係免費咩

點先有可能打到200個箱

20號先完

刷到無晒果都未跌裝
瞓

唔記得啦
唔係用線連就點都Lag既,無咩分別

我有罪，我淨係刷左幾個箱

每日要20個箱 會死

15姐

而家kepp住每日打20個

一日抽450下...

刷到38箱 好想嘔

今日目標係到50 夠數就休息

冇你地咁多時間刷

我爭取100個算 200個真係會死人

有冇巴打開台播歌

叫神父播d 90年代8bit鈴聲

我驚8BIT佢都播唔掂

台主係度？
求隻玉藻二神三腳

一諗起少box過姬川 我會好唔忿氣

準備好換肝未？

555

Do it

尼祿+梅

冇人限你刷幾多啵

起勢咁打 要打撚到跑數咁

會壞掉的

係屋企打冇咁悶
可以一路打 一路用iPad掃連登

哦

係 睇住動畫打

任刷架喎

無野睇

根本佢睇唔起小薯
就好似爆豪睇唔起綠谷咁

[img]
終於有3rd
快D跌禮好嗎？

睇tvb囉

宜家先第25箱，好慢

我就係轟焦凍

14

13...

轉左

渣嘅神父

33無禮裝 有無人破我紀錄

btw就黎要搵icac
超過24小時冇跌禮了

大家加油

罪哥扮野話唔跌裝
但掛左個突爆出黎

我超過6小時

小打4箱冇，聽日再戰

成班直線曬

好嬲

呻完就連出兩場

都係爆多幾粒石先

唔出裝啊啊啊啊啊

咁跌未

話訓又偷刷
同D肥婆偷食肉一樣

我鍾意呢個比喻

巨頭係連訓覺都刷緊野

小太陽太勁鳥

刷禮裝呢幾百場戰鬥中
我已經成為伽爾納大師

幾時有skip寶具
喺街用奶光C尼祿刷一陣無成半電

刷料用槍呆好D
原來技十會叉70NP

罪歌做野唔洗你教

how

哪有槍呆你老母

70

爆撚死人

唔係50咩

係我有bug定你出cheat？

出完寶具會+20

可能眼花睇漏明

已經舉報左，咸川話獎我4隻黑貞

見人直播
頭關寶
二關寶
三關芙蘭寶夾爆擊完

佢話技10喎

估唔到除左天草之外仲有人會用bug

盲撚咗

數漏咗自己牙

kalakala~kolokolo~

唔技10係無70 無問題

又岩

umu~umu~

我刷得仲少過台主
嚟緊都係等自然回體慢慢刷

其實有無caster以外可以即時叉50np以上

金時

金時唔係都係50咩

以上

計recharge好似得槍呆

我果次...np49開完技直上100

margin位多數會送1np比你

神父

自爆 芙蘭 茶茶梅林
夠星3turn 唔夠星4turn

我25箱先跌得2張

今次刷關黎講槍呆應該都值十分

原來沒有從來都沒有

寧願升埋絆

又一張...

個個都得，係你唔得

好想快d完活動玩其他野

咁快想完

冇農具真係好辛苦

快d完？係咪想打交呀

動搖緊我第一個杯比盾子既決心

係想玩其他野
刷緊箱玩到mh
gundam都還好

有冇神手足出超難關攻略 想拎卷抽農具

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

黑貞 Melt
我唯二比杯嘅沙煩，點都留7隻杯比盾子

最多打睇住小說/動畫 刷

動畫今個星期個d已經睇哂

◆『Fate/Grand Order』ゲストトーク in 京まふ 2017情報◆
高橋李依さん(マシュ・キリエライト役)、田中美海さん(ニトクリス役)、大久保瑠美さん(エリザベート・バートリー役)とともに、『Fate/Grand Order』に関する情報・エピソードをお届けします！

日時：9月17日(日)14:45～15:30
場所：みやこめっせ地下1階 オープンステージ
出演：高橋李依、田中美海、大久保瑠美

※どなたでも観覧可能なステージとなります。

有冇快刷參考

阿爆>識自charge 既槍>突滿寶石全體狂

應該又係Halloween 龍女event

AP定龍娘節好

曬成2 3個位落禮裝 不了

全花禮

無乜野做先拎部手機黎刷刷

先就快50個BOX

覺得自己唔夠勤勉

我請左一日假，反而打得少過尋日扮工

我而家得牙爆係用突爆虛數
其他全花

大家十一點前盡刷啦
十一點就轉新一輪

你地係咪正係刷花瓣？

又想快，又想落多D禮

邊有咁完美

暫時
爆 恩 明 貞 是旦 是旦
最快6吞

如果件禮有50np就好啦

至少用多倍時間

冇孔明全花禮用好多turn

原汁原味的來自深淵最新一集

全花都係~6rd到 我接受到

新一輪仲正
又拉二又尼托
一下奶光車死晒

3花 3-4turn

秒唔到會比尼托全體即死

32箱 1禮裝

秒走尼托先

但係拉二同埋獅身人慢到化開

lv 115 新手lm

去左金牌裝度

cost最大係咪111?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

112

要好多心臟
但係二家姐都未升打唔贏飛哥攞心臟

借人地福佬打

用人金時一下秒

27box

20

唔係聽晚先轉新關咩

收皮啦 仲有幾多花未開

韋爺

我mo哂親人啦

得翻隻ken池
btw表哥真係集集都喊

到底刷唔刷到3張突

望住個box升完又最大力嗰隻應該係槍奶光
福佬寶具左都可能打唔痛

狂金時 ?

槍打劍,你係咪玩野

一張突都未有

係 一入去夠100np一下就秒

都係借孔先隱定3TURN到

所以拎左唯一一隻升左嘅弓幼妻去試

飛哥借大偵探秒佢啦

搵下fd list先
thank you

問多句 隻金時洗唔洗30/100lv/裝左100%禮

江美儀好正

一技梗係要爆
最好揾寶五埋

一路睇deadpool vs nick fury 一路刷花

200都黎CLS

48小時

一場三分鐘內

終於出第2張

睇佢個配置突爆左3張布姐

抽到手斷

痴撚線

抽到touch moon壞

娜娜琪

做錯咩
打得8000
1技10 寶1 無活動禮

雙孔明寶具

就快突破40

我有孔明我會輸

冇二神三腳快刷條毛

要番工牙清 我唔番工話唔定依家都100左

全力全開

畀盡都係24000
睇黎要搵個寶五

刷得咁快

點解我要番工

唔洗返+唔洗訓就得

我講緊打飛哥

中詛咒方面比漫畫更刺激

我自己有福佬拉人隻寶5金閃寶具炸落去好似扣4萬8跟住幾張B卡就死

無啊

真係唔跌禮

飛哥用紅A都秒啦

掉左我到

言峰跌禮

成個活動最煩係禁box同收種火

其他野有彩石就夠

個個都話屌我會跌禮 咁我屌邊個

升技升得好爽
一見係用某幾種素材就咩都唔洗諗㩒落去

剩係有升弓幼妻
唔洗紅A 當初有升二家姐都應該夠做

收撚皮啦 就黎40都未跌

完全唔識打金閃
槍狐盾梅次次都打剩20萬血

用令回NP?

黑狗二人三足守尾門

打唔到高難個d突爆張活動裝先打

其實唔係B叔好啲咩

點砌？

咁咪而家升囉
箱有得抽肥架

懷疑係因為用神父隻韋伯搞到唔跌

啱呀 突爆咗CSOR隊幾野就搞掂

谷爆擊前排可以血都唔使扣

自己福佬寶2黑杯閃借隻梅都打8萬啦

無心用

added

唔洗梅 用二家姐+福佬+求其1隻降防夠喇

福乜撚野 用銀時一入去已經10萬打埋隔離d垃圾都收餅卡

硬係要搞到d野咁複雜

有冇巴打借左金時黎用下

開成百鳩幾招技

每次課金抽完都會諗為乜我要放錢落呢隻垃圾game
之後課多pack

有冇寶5芙蘭

新手加到銀時巴做FD易D 定問人借福佬易D

點解我用人地隻銀時係8000

冇呀,有都冇突寶石

銀時隻金時
你果隻係人地隻金時

有禮?用埋saber衫加個廚放自己有乜buff機隊哂落去

你個隊又點砌？

可遇不可求

洗鬼突寶石 呃人架 寶5貓貓呢

無saber衫 無禮

得寶四

點解唔刷左張禮出黎先打 仲有十幾日

有禮應該秒

個數好飄 唔知得唔得

有無巴打有強力金時借

最後通牒 再唔跌禮
我叫M子去炸ser

我用貓貓寶5 都秒唔到啵

你肯唔肯換人 換人就可以3rd

🌈

求隊圖

係咩 咁要換人

你唔係跌撚左兩張啦咩

言峰再唔跌禮

我剩係知蘭仔冇寶解一撚定秒唔到

夠你用定夠我用

夠你用架啦 跌比我就ok thx

炸啦屌 神父用卡自己去炸

on撚9

蘭仔

拎黎打星用

咩名

萬事屋

屌你

桶子

出租ok?

巨頭都唔識

想突爆兩張?
收皮啦綺仔

初嚟報到
有怪莫怪
三巨頭一個都無

求福佬打齊格飛
664,473,873

宗介巴金時係咪寶5

估唔到d🌈比M子打曬......

係呀
[black]騎果隻[/black]

依d濕鳩活動完全係b害窮撚

萬事屋專斬惡龍

打到第5箱跌左

仲差兩等就多1COST

仲差3......可惡啊

大佬你玩左幾耐呀

新手都係等刷依關

冇奶光冇孔明等打靶

牙扶最愛

我用阿爆芙蘭茶茶+人地梅林都夠力刷

到底關復刻會係未nerf定nerf

掛奶光你地要咩禮裝?

升到140lv就去買隻DQ黎玩

咪又一樣

不過老老柒柒我都唔想打蛇玉

九成NERF左

唔驚你地鬼殺咁嘈咩

預備打結晶

茶茶都夠力秒第3層？ 你裝左幾多加花裝？

繼續奶光孔明

nerf版係咪可以鳩打?

已經唔記得左上年係點打

新手求攻略

我記得咩蘭仔奶光鳩掃

多左隻梅林,應該得掛

奶光

十幾萬血
nerf左

新關有冇攻略

3only
係唔夠力秒架
所以第二層開芙蘭寶具清完+開茶茶2技
第三層層連埋禮會有28~32星 上禮紅放+梅紅放
開埋茶茶1技 再用寶具+爆擊收頭
爛卡就第4turn 芙蘭茶茶普攻收頭

上年都係咁少血?一刀一件wo

未nerf前我記得~40萬血

未nerf前頭5隻好似25萬血左右

隻拉二咁撚硬嘅喂

你殺左隻c媽就全部都硬架啦 尼祿拉2仲有皇權
而家已經係nerf低左個效果架喇

一入去見到天草同jack就諗起今日做fap

C媽最後殺

講緊開皇權全部打0

十幾萬血 俾新丁拎符

唔一定 有孔明寶具佢加防都可以硬殺 不過如果佢再開皇權就煩d

wadiu 騎呆寶具buff完咁撚大力既

尼6個根性好似回少左血咁既

9turn完
殺次序
黑槍呆，積子，天草，拉二，c媽

尼祿本身已經少左一半血 個根性先回得5萬

新丁比人送左出黎，天草招寶痴撚線

最強最惡敵人你估流架?

除左c媽之外冇一隻開到寶

有冇新手置配推薦下

最衰係豬隊友呢

得個十幾萬血自己仲有200%攻有乜可能比佢開到寶具

殺槍呆之後一TURN兩格NP
拖兩TURN就出事?

搵隻fd黑狗200%攻 自己d鯖全力保佢is ok

上年用呢隊+nobu巴既黑狗

打呢關多數係用黑狗/奶光/金時/黑貞
天草一下死啦

求1010梅裝2030

隻拉二咁撚要點打

請記下，天草退敵，只要...一人。

世人皆知我尼祿麾下猛將如雲，如果沒有萬人敵的實力，殺我何易？可是，這殘兵首領的計策，偏偏一切在我意料之外……如果這小子不是瘋子……恐怕他就是……一個能與呂布匹敵的怪物！

時貞……果然是時貞！戰神之名，如雷貫耳！能死於此人劍下……我……死得漂亮！

一人之力， 十回之內， 不敗尼祿， 不留人頭

當我不必分心想女帝，專注在武力之上時 世上還有人敢誇口.

可以打敗我???

拎左南丁入去磨

孔明寶具

殺c媽前殺拉2/等佢無皇權時打

b叔

放咗隻馬大即刻收咗佢皮

有冇界限突破禮裝黑狗FD子

其實用金時都可以一下鋤死佢

奶光啦 雙梅林落曬buff開令咒掃3次乜都完

黑貞孔明金閃

用一條咒加速收左佢皮

B叔1打3...

保護好黑狗

曾經要卡令咒先過到
依家淪落到可以花式過關

咁咪幾好 啦啦聲又返去刷box

今年咸川有冇驚喜高難呢唔知

係上年未NERF版諗唔到點打姐

可能今年有關更癲

無論幾多新歐洲op角都動搖唔到雪城b叔最強非洲戰神地位

一諗到泳裝尼祿做對手

無敵貫通寶仲要無職克

仲要根性

學妹

有得堆防頂GE

佢3招buff點都入啦

頭先計錯傷一下秒晒尼祿啲根性
仲諗住無限根性要sl返
點知原來冇咗

有上年經驗佢今年d關唔方會難啦

打5贏

抱大腿得永生

咸川:

我用你隻黑狗打

你試下孔明2技+學妹1技&寶,6個盾扣到幾多LOR

而家成堆消buff新角

出完break個難度方向改左 到我唔識打

求大腿

用你隻黑狗碌過左喎清

消BUFF呢個就真

萬一今次出隻隻都break就麻煩

諗佢出乜不如等佢出左諗點打好過

求2030 101010梅林呀 唔夠打呀

決定回夠3條咒先入場挑機 繼續刷

佢依家一隻過勁撚多血 根本係窮撚剋星

頭先都係咁諗 畀拉二兩動打死一隻

M子

兩日刷得24箱

🌈😂

死未

改易左咁多
上年要三咒

神父第幾張?

3

拎完粒結晶即刻比白槍 唔洗講野

扣佢寶傷100%

上左C媽防buff照樣車爆？

幫你補返

比憧巴果隻突滿左二神既黑貞carry過左光暗師徒

尼祿祭好文明,兩粒金果有錢又有技石

白貞真名看破

嚴重唔夠結晶 屌系

天草真名看破

其實用melt 3技咪得

茶茶梅林已經夠秒了

打14t先完到場
好似冇乜點進步

用技不如用南丁寶,回仲快

Not me

冇興趣同呢啲癡撚線嘅人同台較量

比較想知佢點做到

睇buff就知啦 梅林buff 福爾摩斯寶具

3令咒
nothing is impossible

新手留名，買左個石頭號on99淨係識抽1個pool,抽左3隻花嫁尼碌同3隻尼碌。係咪應該重玩抽返其他騎開局？

馬爾大解完nerf之後轉後排寶石福佬
上完buff食3令咒開3次寶具 清埋Nero根性就完了

盲

等抽黑狗啦 冇狂職好難捱

淨係得黎d後期會唔會好難玩，買新號試下抽返其他騎平衡返會好d?
定係有愛就得
利申仲有300石，求大神賜教

起碼都要有職狂職拓荒下
最好抽到孔明啦

雖然理論上有愛就得
不過你咁樣係會比較難玩

我都想要黑槍

最好買有B叔既石頭號再抽首抽
開server果陣有活動得揀指定4星 應該平平地就有

琴晚自己抽中一隻

本身睇Fate/Zero 入Fate 坑, 好撚鐘意金閃閃, 可惜黎兩日唔見佢pool有

PS: 準備追F/SN UBW 2014動畫

fd list都唔多見

我講緊前果堆

屌你老母 射歪左落李書文度

日版好似無得揀送英靈呀

咁你要快d玩到第七章主線喇

有呀

fate /zero 隻狂戰唔夠做?

令咒

佢講緊以前嘅事

好難打

想追白槍寶二 失敗

唔夠B叔泛用

果時首抽左貞德同埋阿提拉, 之後頂唔住拓荒期棄左Game, 見而加好似做得唔錯又想回坑

想知配置點

玩到就可以抽?

打完第7演技
舊年打應該好地獄

914 721 093 3個位 加左講聲

黑狗唔做lancer 型到
岩岩睇完幻想嘉年華, 集集死, 笑到我

五星個隻無有得抽4星 第七章主角 個氣度名副其實係英雄王
5星個隻係限定之中復刻最多個幾隻 等下啦

舊年要用加攻禮,今年復刻唔洗

改完咪又係花式訓過

算係，不過巴打應該係指第七章有金閃戲份

冇哂其他

4星係caster職階黎隻?

B叔無雙

我見人地一隻天草單挑搞掂

應該一係狂pool抽b叔或者黑狗，一係去術pool搏明狐夾月神都得？

舊年好似都係蘭仔令咒

見佢咁多pool, 都係買多個石頭號黎乜都抽下, 好似會好玩D, 有冇巴打推介黎幾日邊個pool會抵抽D?

PS: 槍兵自古幸運e 唔係5星 雖然上網睇左資料3星升左上去都好勁

想要文西禮裝 賣咩好

狂pool 當你用最少既資源抽到黑狗就可以留石抽其他

加得個雞碎 值咩

抽箱

10%都嫌

2條咒快手打完返去刷花好過

粒金方點好

你有咩4星沙煩

突爆先10%
都未計幾多綠膠先放棄沙化

Berserker
9月4日(一) 23:00～9月5日(二) 22:59
9月11日(一) 23:00～9月12日(二) 22:59

玩住黎個號, 過兩日all in 試下先 (話說19蚊人仔900石+40符又幾抵玩 )

原來又加左價要19蚊?

19蚊人仔？ 我買開13蚊

綠膠留黎等升值?

應該開番未改出黎比人屌打下 試下點樣比尼6一刀一件

次次活動都有綠膠換喎

一劍萬幾兩萬

10%都嫌
我想要多張呀

天生爆擊 金閃比佢2刀

fuckkkkkkkkkkkkkk 搵下有冇13蚊既先

綠膠，抽卡就有啦

好似唔止 仲要c媽皇權連發打0

用曬令都輸 3日後再戰

我記得果陣比佢一刀5萬幾

拉二尼祿連開皇權

要點先過到

次次活動都坐底500膠，你拎晒去餵狗？

我買果陣先5蚊個 愈食愈深 ON9

今次無限攞膠添

換下狗肉符 唔課好快用曬

次次換晒狗符肥
斷斷地綠膠
雖然今次開box好快多返晒

每隻四星都係寶

計埋FD咪20%囉係咪鳩嫁,5場已經40AP

專心刷box啦
刷夠3X好似夠突爆文西裝

越黎越多人玩, 又吹佢唔撚漲

講到其他人唔會換咁

終於齊5張布姐
可以開波全速刷箱

係時候大手入定石ac strong hold

人唔笑
懶就懶啦
有心一早好似神父咁刷肥刷夠5000膠啦

綠膠會唔夠既咩

六張先有意思wor
後排係咪都+3

咁惡做乜

你收皮啦重課狗

盲撚左？

1隊放2張,自己無既刷120場先等於人地刷100場

勤有功

文西禮我當年係爆石刷肥刷返黎(果陣仲未有金果)

雖然神父真係有勤力刷
但我相信佢賣野換綠膠數量都唔少
有寶五寶四既人 綠膠一定唔會少

無文西禮裝好友，有時會好想del左佢

大佬呀
跌先得嫁

係緊呢一兩個月d綠膠先冇咁緊

仲未出禮裝
一定係神父既錯

屌 你明唔撚明我講咩

又一件

準備返十個八個石account
抽左術pool孔明先 之後抽黑狗 有淨抽嫁王尼祿
術pool唔洗抽咁多全部術職抽尼祿個pool都有機會射歪到
黑狗就抽到有為止 平時射歪唔會中到

那有COST你老味

唔夠 我刷到35箱 差唔多3000粒

唔明
我得星期六日先得閒少少刷姐
無咁mean啦

屌
訓著左 唔記得課金抽嫁王

你話你齊五張 先開始刷
咁你係打算突滿定係落曬五張？

見到有個初始號係黑狗+孔明+隨機5星 200石, 90蚊人仔, 買唔買好

40箱都無禮裝 點撚算啊

D金芙芙有得換咪？

夏活隻海倫娜真係好正
松竜

落晒囉
不嬲都係完event先合嫁啦
之前刷勇者
依家起刷王者

捉住神父唔好比佢入關打

刷到悶既巴打可以睇下呢個post
嘈到要賭埋自己條女
last兩三頁開始睇 笑到仆街

係到討論火影班傻鳩係咪未經歷過當年一邊睇一邊萬人圍屌套垃圾?

精神
當我冇問過

留返啖氣煲住動畫農仲好la

膱味花生

[qu ote]
見到有個初始號係黑狗+孔明+隨機5星 200石, 90蚊人仔, 買唔買好 [/quote]
有預感900石都唔會刷得出D咩, 買多幾個ac 條數都係返到 好似係

有預感900石都唔會刷得出D咩, 買多幾個ac 條數都係返到 好似係[/quote]
3五星咁易刷

自己買2個 抽到孔明收手 等大狗先再抽

刷到隻孔明終於有王遺物啦

都得, 過兩日試試先

咁 活動裝呢

神父又撚狗
好惡

冇咁多cost 都係合左佢裝落梅林度比巴打用

未升就
寶三:福仔 C媽lily
寶二:貓貓 浪子 偽娘 羅摩
寶一:狂蘭 童子 狂怪人 紅A 貓弓
啊 仲有福袋阿洲阿洲

諗起遲啲仲要打埋啲獎牌

082-384-613 一個位，掛左張突爆布姐

狂怪人

肯娘

綺仔，俾d運我

孔好過

諗得過
黑狗真係冇幾可會單獨pickup
玩左成年次次有得抽佢都撈埋其他野 下下都要博幾分一機會
不過最好同時都試埋抽幾個石account

神父比D配置睇下

yes mom

偽娘

那有孔

平均6場一box
即係兩體就6粒秘石
老虎蟹都盡刷

賣C子，佢寶具高一級都只係回多500血。

浪子

點可以賣咁可愛女女

個個都唔同講法嘅
我好想要芬恩

C子限定黎
賣完抽唔番

你啱 咁偽娘定燕青

must 3turn

c子咁正
唔用都值得靈四

聽日高難出咩好，王哈?莫里亞蒂+福爾摩斯?

12BreakB叔

燕青

又重複

偽娘反而仲勁咩

竟然冇龍娘

偽娘係進階版有cost既學妹

加強版上半
第七係未nerf演武
鳩噏

呢隻重整完都唔想用
btw呢度有龍娘fans

龍娘好正喎

點砌一隊黎打尼祿果關?

千里眼黃金律直覺集於一身

偽娘係邊位
阿福定gay佬劍

👇

劍
福係女仔

中！

名

死gay佬

抽騎pool
求祝福

好友三腳二神黑狗

比我留兩隻射走燕青

有j既女
冇錯

屌你老母

gay佬劍

all in

祝中紅ａ

屌你老母係唔係4星放題呀

3金膠完場

教豬有同好

祝中可愛既茨木

教主其實去咗邊

中茨木我都gut啲

有無簡單分析佢兩個抵賣在邊
睇晒啲技都唔知有咩作為

邊兩個

廢+男人

其實jack pool先最正斗
抽騎pool出女王就gg

不知幾正，仲有靈衣

驚係驚果200石抽唔到其他英靈姐, 其實隻game多唔多送石?

女王會唔會諗多左
阿福就有

咪係
結果都係4星放題

bitch不知幾正

神父快狠準

試組完3回隊
測試完幾STABLE

有撚已經係死罪

冇老點手足

偽娘定大隻仔大罪啲

我自己組架

石號升到19蚊係咩玩法

我入坑個陣都係5蚊 好撚抵玩

我細細個已經跟M子學打FGO.....
我果三turn都係M子比我

係咪就賣晒
入返打 炒炒佢

仆街7左

Weak先 聽日星期六 返工冇野做
由8點半刷到6點收工

屌
掛住刷FGO
無理到SV

偽娘
大隻仔

原來尼祿有7.5分?

龍娘H漫好J都冇用 賣硬

打到第10箱就休息了